想讀PG econ UG應該讀econ定math

yr1好撚迷惘

math
或者both

Why not both? Ust, Maec

如果唔係maec可以點both 砌minor

可以係一個做法
唔好怕爛grade

math min econ?
Problem is that if you are not a econ major, it is real hard to know profs and be RA under them.

econ，相對math econ 易靚grade
有好GPA先有資格報好學校既PG啦

Math 啦，econ intuition 好易catch up